★[突發]冇炒家推冧個市 都係炒樓最穩陣

話說今日有細價股投資者，見報呻冤話俾國際金融大鱷「360HK」呃錢，呃佢要不斷補倉。但散戶睇完單新聞後，好明顯唔多同情，仲話呢啲手法，其實只係以前班炒家用來焗散戶上船嘅老土招，只係大有大食、細有細食。

開離岸空殼公司做「貸款人」、假網站、一出事就辦公室人去樓空等等，係唔係新招，認真見仁見智，大家自己識睇，筆者反而想引述其中一位散戶回應，佢話股市凶險，都係樓市安全，仲話：「都係買磚頭安全啲，冇炒家推冧個市」。

原文如下：

「83年用27萬5購入第一個連車位單位，現時升值40倍，98年用8萬多元買租置，現在……嘻嘻！

06年用128萬購入第三個單位，現在升值7倍，哈哈！」

近年朋友之間，流行講一個叫心臟病指數，就係搵錢以外，個投資項目，會唔會令你心臟有事。睇返近年樓市走勢，無論係CCL抑或CCI，依該位散戶思路，的確係「買磚頭安全啲」，今時今日炒樓，無咁易有心臟病，尤其係一把年紀，身體唔好，人自然慢慢迷信「磚頭」，講起來都有啲生理原因。

近年又的確係少咗人講「我要等03年再現時入市」嘅觀點，眼下多數係業主持貨自住或仔女住，如果真係有炒家想「推冧個市」，估計結果都只係兩敗俱傷，你覺得，炒家會唔會咁做？
反而，炒股真係炒到心臟病，尤其見到中伏股、清盤股，同埋騰訊兩嘢就穿，個心真係離一離。
筆者朋友結論係：「炒樓唔使煩。」唔知你又同唔同意呢？

岩丫岩丫

尤其見到中伏股、清盤股，同埋騰訊兩嘢就穿，個心真係離一離。

all in 700

岩牙岩牙

中8000萬六合彩，一定全部買晒樓，十年後身家至少8億

點睇樓市

比你登撚死左

Drop to 0